元朗反對通知書維持原判

live

No one Give a shit

Noted with thx

Wfc

Wfc
你沉喇

who fucking cares
支持宵禁

元朗又唔係警察管既 who cares？

總之到時警局關門 警狗見到調頭走 第二日定義為嚴重的集體打鬥事件

除非局部戒嚴，唔係阻唔到人入去行街買野